朱凱迪議員果位千金「朱不遷」會不會改名做「朱賠錢」？

朱凱迪議員果位千金「朱不遷」會不會改名做「朱賠錢」？搵謝連忠律師改名會唔會快啲？我地有佢聯絡方法喎～

#朱賠罄

比屍sir吉中我笑點

支那五毛狗笑點低係人都知

ok 我五毛 你唔係

出黎打羽毛球 敢唔敢？
利申廢j

唔敢出正五毛

幫你講埋：幾時有話你姐，對號入座

朱西

左膠既堅持

老友，係唔係度？

五毛狙擊手 = 支那五毛狗

最終班村民最高賠償有幾錢?

叫朱老千

五毛狙擊手
#38523

出黎隻揪

召喚五毛狙擊手順手推po